［劉細良提醒］依家要鬥智！唔係鬥勇！

細良727-特備講話

重點：

（1）
反警黑係自69以來，我地前所未有既道德高度，正常有智慧既香港人都唔會唔支持。所以！依家只需鬥智鬥冷靜，唔係鬥勇鬥人多哂馬，更加唔係去復仇開拖。我地就係要話俾所有人聽，我地未驚過，亦唔會似黑幫咁低端鬥暴力。遊行照去，反警黑為大口號！

（2）
既然有道德高地，我地有大把方法對付敵人。拆大公報招牌、反對丁申等就係好例子，相關政府部門會暗中支援呢類行動。民間可組織調查委員會自己調查，請來高公信力人物，驚方愈避就愈黑，亦相信會有人出尼做污點證人。總之，我地自己發揮創意，用法治方式抗爭。

（3）
政府同建制內部已是人人自危，因為涉及重大道德危機。有智商既政府人員其實都好想同林奠割蓆。下一步就係爭取公務員罷工或按章工作。林奠政權最大支撐就係公務員，公務員都割蓆林奠就輸！

補link:

推

蓆就唔好割喇，不過我會勸唔好去

又唔洗割蓆嘅

兄弟爬山
各有各做

不分化不篤灰不割席

勇武派唔等於戇鳩

同意劉世良

push

推推推

推智勇雙全加耐性，林鄭黑警死期不遠

幫手推啊

推到727

726 見

唔係次次要衝先叫勇武！勇武都有好多醒目仔

智勇雙全

勇武巴絲可以抖抖,727和理非光環遊

Push

勇武兄弟 請睇睇

認同

推
但公務員罷工呢個真心難
一定比人秋後算帳

光復香港
時代革命

pish

啱啊

[長文]人生最重要的選擇題

負評果啲人解釋下

和理非係矛 勇武做盾

街招多圖！推到全港都有！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

(3) 有人搞緊

公務員巴絲請入 係時候Set死線 再集體請假/集會/罷工

大家齊上齊落呀。聽話聽話，我地要智取

你地年輕人最怕激脹法，一遇挑逗，即衝上，所以今次要平靜心態應戰。

要有勇有謀，審時度世

各位義士，為大局著想忍一下，君子報仇十年未晚，何況已經有人開始搞鳩d丁權喇。

民間可組織調查委員會自己調查，請來高公信力人物

去信比李國能
請佢自行組織一個有公信力既委員會去調查得唔得

推！ 我同意佢所講，聰明冷靜勇武，唔好比21號晚既憤怒沖昏頭腦，個日我都想燒村，但係幾日冷靜後應該要用更好方法去繼續抗爭

係怕港共扮抗爭者入村，大家係前線嘅爸打要小小！今次一定要和理非，絕對唔係報仇，係反黑！

Pish!
唔好同啲狗磨爛蓆。適當時全面收隊，留有用之驅，令到啲狗疲於奔命又捉唔到人。又唔洗受傷。

前終審法院首席法官李國能

元朗個邊警黑太嚴重，，要小心佢地設陷阱你地踩，

佢真係講得幾好

俾人打到上心口 仲鬥智 睇怕係弱智個智

唔建議入村，佢地都講明唔入侵佢地村範圍唔會做野。我地意志堅定，行動理性！

入村俾人溶撚左都似,
入面係獨立狀態冇法律

Sorry, 手殘負皮咗

你地班和理非肯定個日冇野發生?

每次有事邊撚個幫你地頂?

依家開po叫勇武班兄弟行撚開你地冇撚野話?

今次一定要和理非反黑

蓆就唔好割喇，不過我會勸唔好搞事

不分化， 不割蓆
勇武巴打幫手保護和理非

岩牙

推推

光復香港，時代革命。

各位睇路

大家都係睇緊幾時先 落注
落得注就要贏

勇武今次擔當極重要角色，，保護身邊嘅人，尤其老人，小童或絲打

無人叫勇武唔好去，可以幫手保護大家架嘛。總之當日小心，唔好比警察拖到夜晚。唔好戀戰，唔好留守，唔好主動開拖

幫推

咁港共政權點搞

推細良
727必入元朗

〈光復香港 時代革命〉一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、調查元朗恐襲及追究警隊失職

請善用起底

先和理非，出事再勇武

佢地出手，我地就大條道理做佢

你咁講嘢係唔係覺得自己好型？

呢場運動任何位置都無高低之分，亦唔應該講一啲傷害同路人嘅言論。

請你立即向勇武道歉。

彈開啦一毛

其實和理非亦都唔係個個on9打不還手
有時都唔明點解要二分法
反正只係手段

佢又點條明路出黎

智仁勇

推 留力星期日再黎

(Forward)
可唔可以幫我share 岀去依3個站係28號好大機會封成個站 地鐵站今日內部send 依封e-mail 比中環d店鋪

Pish

只要唔主動入村挑釁就ok
但我都相信勇武手足有足夠理智

推 果日唔好入村
而家我地唔係入去證明我地拳頭大呀
係要證明市民唔怕警黑呀

推 有時候聽行 唔好講做捉100%一半就攪能店曬

push！！

勇武做住和理非先 當休息下

永不割蓆

總之千祈唔好出手先

岩 但係不割蓆
唔洗主動出手 佢地班人eq低
等佢地出手先 到時我地正當自衛

唔會割

今次唔係和勇合流
係和勇合體呀
勇武巴打入到去只守不攻, 和理非都要full gear
不入村, 不流血, 不被捕, 任務就完成!

我冇野講！！

推

為香港，眾籌打官司，成立民間獨立調查委員會

收皮啦

唔好俾咁大個P字分化啦
玩咗個幾月, 大家都知支共咩料
佢無時無刻都想分化示威者
兩邊缺一不可, 必要時身份互換或各自升級

公務員不嬲日日都按章工作

唔撚會割，屌你老母

光復香港！
時代革命！

錯手負皮
想比正的

自己睇路

呢排好多人帶緊報仇 對抗鄉民 暴力升級 風向
各位小心

最緊要人多
show 比警黑睇香港人唔怕你
不過防具都要做足

勇武派過去一個月辛苦了，係時候俾鬥智派係呢個月出力。

民間可組織調查委員會

無人理

推 第二點好重要
係抗爭新方向

收皮啦 唔同意同割蓆係唔撚一樣

不入村真係要記住

係, 我都同意.....
得好似無咩人理

要阻
但唔割

割邊個都好, 我一定唔會割勇武, 冇佢地, 送中一早過左喇, 不過細良都講得岩, 勇武都辛苦, 大家都辛苦, 如果今場勇武打後備回一回氣, 我都讚成

呢幾日大量三毛不斷喊打喊殺話要報仇唔可以示弱

我相信真勇武手足嘅智慧

屌你老母收皮啦你 你乜水呀碌柒

推呀我睇晒 好有point
大家可以參下佢既戰略 再自行調整

推
認同唔係衝嘅時候
大家要冷靜，睇住黎食

細良仲話呢鋪要搶佔道德高地

可以1個PO10個留言有7 8個都係咁
證明佢地真係好想我地同鄉民打起上黎

係好多又話放火又話入去打鳩佢地
勇武手足有智慧嘅

Show Blocked User - 厹😎

推上熱門，比多d人睇

我沒野講

送頭不等於勇武
只是死蠢

不分化不篤灰不割席

和理非主場

真心劉細良講d野好有point

割你老母分化撚

利申：和理非懦夫

果堆5毛多
想帶風向同埋嚇班鄉民以為我地真係入黎打打殺殺
到時等鄉民/我地出手

又唔一定要罷工
1000人同一日射波都夠你死

智勇都喺度鬥, 劉後主出嚟其實係撇清關係
再諗埋HEIDI所講, 搞事班黑鳥獸散,
而家強行攻村係俾位人入, 更加可以累到前線手足進退失據
但入元朗係必需, 一定要同警黑講, 唔係佢地話緊事,
咩反對通知書, 而家唔係何君妖話休漁期就無遊行,
成班走狗, 出嚟打完人諗住無事? 慢慢同你計,
只係唔會學似佢地無差別攻擊, 佢地只係想拉我地打泥漿摔角,
我相信前線手足好清楚, 呢個政權只係識玩呢D陰招,
但我地卻有千萬種手段可用,
而且只係針對林鄭, 中聯辨, 警黑咁打,
慢慢個缺口就會大到一發不可收拾
佢地已經開始急, 我地要更加有耐性, 掌握返整個革命節奏

入你老母，唔入村，有人入都唔會割

和平 理智 勇武
係可以同時存在
唔應該標籤化和平理智就不勇武
勇武就不和平不理智
可以係和平而理智同時勇武

勇武優時間

合理 推比多啲人知道

又係你呀

7.26

請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！
請airdrop外國文宣！

最新:

其餘多國語言文宣短片

英

台

日

韓

其他有心可以自己share埋！

不割蓆啊!

提返大家，佢之前就係提返三萬正皮燒村條撚樣，之後就拎果三萬正皮逼人支持燒村，司馬昭之心路人皆知

今次真係只守不攻，唔好俾鄉黑有藉口將元朗黑夜合理化

不分化，不割蓆

一毛唔夠錢開飯？呢度冇人會同兄弟割蓆

推呀

推 多啲人睇

睇曬
覺得佢講得好有道理
我地依家係企係道德高地去發聲

啱呀，道理在我方，我哋唔需要同人打
差佬黑社會要打因為佢哋無道理，靠嚇
但唔等於俾人打唔自衛，就算講打，我方人多都一定唔會輸
支持星期六和平遊行哂馬
人不犯我我不打人，你一打我，示威者自衛打完你一身再拉你去差館

lush

你入啦死三毛

割你條撚 收嗲啦 講左咁撚耐都唔明 不割蓆呀

頭先新聞出左，話籌備工業行動
所以真係唔好入村，班鄕黑有講過話我哋唔入村佢哋就唔出手，呢個時候信住佢哋先！喺呢一刻我哋好多籌碼，民意同公務員行動，唔知727發生嘅事會唔會影響公務員工業行動，所以真係要忍一忍手，唔好做主動，如遊行期間係安全，建議一係就散，一係就圍狗屋！唔太識講野，講到1999

你爬=扯班兄弟落山
米撚諗住用極端爬山黎分化勇武和理

唔衝但保護大家！

（咪洗旨意分化！）

勇武保護大家 !

推！！不割蓆！！

總之果日勇武嘅任務只有一個，睇住班和理非唔好比人打佢地，因為佢地真係有寧願拎電話影人都唔會還拖架，麻煩勇武手足果日真係忍忍

pushh

收皮啦 不入村不開波會還拖入哂腦喇1毛

一起去 但不勇武 不分化 不割蓆 香港人加油

推到大家都聽細良意見

Brain storm...利申: 唔熟
"民間組織自發獨立調查會"的民間組織可以係: 教協, 律師公會, 各行業公會, 宗教界及領袖...
當呢班人組成一個團體, 邀請獨立人仕,如退休法官作調查, 這樣自組的調查組織有公信力嗎?有權召喚証人嗎?
但起碼這是政府堅持唔做的另一出路。
賜教

搞到班黑冇飯食最好,食左咁多年要還了

香港人智勇雙全加耐性

講得好啱 勇武義士經過咁多役之後
揭撚哂政府啲瘡疤黑幕出嚟build up民意
而家已經係收成期
只要公務員罷工 建制同黑警牛屎佬割蓆 個政權就會由內部開始慢慢瓦解倒台

細良兄正野，準過燒山萬倍
大家記得PayPal 課金比城寨呀

咁撚快手話我想害勇武，你唔係三毛係乜，唔通要好似你咁玩分化一腳踢開勇武手足？

希望花少少時間睇下依個post

唔好再失焦，真失焦就會散就會輸

今次其實極難得企咗係道德高地個頂頂尖尖
高撚過光明頂
幾乎全港有常識既人都支持

一定要沉住氣先 食住個勢
食完先勇武回合都未遲

一齊去shopping 撐香港經濟

屌你老母收皮啦
不分化 不篤灰 不割蓆

唔撚洗你提 你夠薑咪開多次公投
民主結果失去認受性咪靠民主再搞番掂

支持

推呀

可以參考佢講既野，大家思考，自行調整。

勇武唔使走！ 用呢個機會休息吓同檢討吓戰術下round用

起下底都知係煽風點火嘅分化撚

一齊行山食好西

佢只係叫你唔好主動出手
但入元朗點都要FULL GEAR防反
咁多鏡頭影住
對家越打
對我地就越有利
仲有手足記得敢擋敢自衛
唔好俾人一衝就散

鬥智幾時都係上上策

食腦

認同！同生番鬥唔好鬥力，鬥智，因為佢地無智
去既話一定要和平

開咁撚多post都冇人show鳩你你就自己摺埋啦

其實都係有弱點就攻

學天琦 話齋 唔需要全天候勇武

勇武巴打已經用佢地既血同汗 幫大家 拎左一個無比大既優勢 接下來就係和理非用大家各自既力量 去爭取成果 而呢段時間 勇武巴打可以暫時休養生息 等待下一次既爆發

又係你條一毛，成日吹風。blocked

推 今次有高地 唔洗得個勇字

不割蓆，不分化！
勇武係劍，和理非係盾！
劍盾並用，互補不足！
齊入齊出！

衝擊立法會都有保護圖書 文物
村屋 祠堂都係一樣

啲音樂好撚刺激

屌你老母港共政府
操你娘支共政府

唔係抖，係唔好做主動啫，我地仲要勇武手足撐大人數架

香港人 反警黑

5大訴求！
不割蓆不分化
兄弟爬山各自努力

香港人加油

幾撚時叫勇武行撚開?
叫唔洗衝=叫你唔好去?

唔夠薑就收皮
你理撚得幾時反口
而家抗爭無計劃無大台
今日講左乜聽日會變有幾撚出奇
更何況燒村只係情緒化下嘅產物
連一個正式嘅plan都未係
我原本夠諗住728去港島西啦
係咪又要lur地呀on9

7.27入元朗踩場
點樣先係將踩場發揮到極緻？就係入到人地頭，佢最想發生嘅事發生唔到，最唔想發生嘅事發生左。

元朗啲黑社會最想就係打鳩啲黑衫示威者，要黑衫示威者打直入打橫出。對佢地最大嘅侮辱就係幾萬個黑衫示威者入去元朗佢地地頭周圍行，跟住咩事都無敢行返去元朗。

同佢地打，我地實有人傷，正正係佢地想發生嘅事——黑衫示威者入得元朗就無得預咩事都無敢返出去。

我地幾萬人着黑衫入元朗，完膚無傷敢行返出元朗，就係對元朗黑社會最大嘅嘲諷。

今次佢講得岩

PUSH!!

劉細良又係度愚民

攬抄兄弟留意

元朗一樓一 (安榮/利群)
全部係圍頭黑社會操縱
入面班女唔少渣雙程證
大家一齊報案掃佢老母

可取！

五毛block得

光復香港 時代革命

好文

講野咁on9 淨係識二元對立
吹得起啲咩風

唔好block，見佢出po就提返人，要做就唔好只係令自己block，係就全部人都block佢

同意！

不割席

和理非要更加加油

非常同意

[極致左膠］用愛對抗暴力 用愛光復元朗

推，光環擴大戰

無錯
勇武可以先休息一陣，畢竟上環一戰都傷
同埋過左超過一個月的抗爭，勇武義士無論精神身體都好tense
今次休息，之後有焦點需要時再戰！
互相cover!

勇武手足去到呢步，大家都好明白元朗會有幾危險，更加需要你地要幫手保護和理非。

不分化不割蓆係今次運動可以繼續行落去其中一個極之重要嘅原因

香港人加油喇

block鳩佢算啦

對！

不割!!!!

勇武驚忍唔到 可以係屋企休息下先
和理優主場

認同
天琦真言！

到時請吓班勇武手足食野啦，佢地落力咗成幾個月啦，今次和平遊行順便慰勞佢地啦

記得要勤D 入紙反對丁屋申請

Good point!

睇睇呢度 理性分析

元朗當日部署

【727】最近諗埋呢D野

On9

Agger!

唔係話勇武唔可行
不過覺得係要岩時間先得
係前幾輪既星期日都勇武過了
不如勇武巴打抖下
而家趁對家自己7左 和理非又可以食返個勢 用法治同壓力逼港共

不過都係個句 不割席不分化 尊重大家意見

Pushhhhhhhhhhhh

真心覺得有用！ ！！

第二點幾有道理

既然有道德高地，我地有大把方法對付敵人。拆大公報招牌、反對丁申等就係好例子，相關政府部門會暗中支援呢類行動。民間可組織調查委員會自己調查，請來高公信力人物，驚方愈避就愈黑，亦相信會有人出尼做污點證人。總之，我地自己發揮創意，用法治方式抗爭。

政府應該最驚哩樣
到時黑警都割埋就好笑

細良
連登智囊

但想同各位巴絲講
細良只係智囊 都係得一個腦
講野都未必岩曬
要做好分析 策劃 執行
就靠各位連登仔

玩左兩個月 終於迫到對方行錯一步超錯既棋 反警黑合作根本係核彈級既武器

用下腦先分化啦

727 去反黑

開團去元朗某舖買野／某商場shopping / 麥記食飽團
每團廿五人，
開晒post 明正言順去街街
睇你點駁

連毛EE都唔割啦

入去反恐，代表光明，不畏恐襲

垃圾三毛

死開d唔該

推 唔會向惡勢力低頭！

又唔好咁講，都需要勇武手足一齊保護和理非同其他人，俾人搞就一齊還拖

真係好擔心
自己同老豆都係原居民 一齊出過嚟撐
但係聽到呢啲風真係好反感
呢啲行為真係令好多人包括原居民反感㗎
即使黃 如果思想傳統啲 都係接受唔到
因為根本就係錯對象
唔好無差別搞呀 一定俾人攞嚟有排講
留住光環

你唔入村包冇事

講真 劉細良真係軍師級別 會唔會有人尋仇

多謝巴絲打支持本post
細良再有發表我再幫大家文字轉播

洗唔洗戴口罩

有道理
btw推到上熱門

祠堂真係最好唔好搞
又唔係祠堂打人
係班黑社會打人

民間可組織調查委員會自己調查，請來高公信力人物，

有咩人選

大律師？

啱啱睇咗
推

不分化 不割蓆

唔係叫勇武唔洗黎，只係可能唔洗衝同入村
但俾人搞就勇和一齊還拖

係呀大家互相cover
好多謝勇武義士一直有血有淚的付出
如果無左大家，個運動都唔可以堅持咁耐
今次好好休息，等有需要時再戰

祠堂依啲真係傳統文化黎

對呀
大家覺得有好的ideas就discuss , take the lead!

港共呢一著真係太核突太明顯
身邊有啲極藍都收口話 我唔知了
要好好把握利用機會

細良：包致金、李怡先夠班！

淨係EO按章工作已經玩死港共

收皮啦又紅字又盛

勇武巴打唔係剩係識勇武，都好有腦的。幾時衝，幾時靜，會好有分寸的。👍

可以玩按章工作

覺得去到呢刻，係時間要對調角色。
呢個回合
和理非為矛，勇武為盾

推 唔係去打人！但都唔好比人打！

請大家推上環義士情況，元朗鄉黑文宣post
中共用鄉黑警搞恐怖襲擊、
上環黑警開槍諗住殺義士
文宣要做足
重申五大訴求
連儂牆、傳單，放映會
宣傳727，召集民防隊

俾啲支持佢地。

Push
大家忍下
忍到就贏架啦

重點係啲祠堂好多都幾百年歷史
真係拆咗個祠堂就同紅衛兵做嘅嘢(破壞文物)冇分別

推，不分化，不割蓆，當日和理非
以理服人 、反黑為由
調查鄉黑違規事項
再以法治ko
5大訴求決一不可🖐🏻
香港人加油
香港人唔撚驚

鬥智非鬥力 推

一定要所有人full gear 有盾有甲
有人打一定要將人制服
帶定索帶

反對警黑勾結 鄧炳強下台

反對警黑勾結 鄧炳強下台 不主動出擊 黑幫自重

(2)幾好

好老實， 抗爭陣形無乜人會睇得通透過佢，試左咁多次勇武， 不如休整下， 可以試下其他方法

記住要針對人民公敵林奠政權 不針對人民

真係，勇武都係為左對抗暴力，係保護自己，而唔係淪落到同對家一樣
勇武者應該抱著守護運動嘅心態而唔係報仇
共勉之

鬥智

Push-up

認同, 如果有手足真係好嬲肯定自己會上腦嘅可以考慮唔去元朗

推呀！！

你可以去割包皮

勇係一定要,但要唔要主動衝係另一回事

元朗真係一個miniboss
最應該光復亦係最難光復嘅一區
唔好行錯任何一步

屌又有啲道理

唔一定要主動衝架麻
反對警黑勾結 鄧炳強下台 不主動出擊 黑幫自重

啱

勇武既手足可以幫手保護

勇武 旋即 化身 和理非
有智慧

大家岩岩721個晚始終都興到上晒頭,
呢家開始有少少理性分析
呢D就係集體智慧既威力

割你老母 死返入你老母個系到反省啦
到時有字頭/差佬出黎打鳩你你咪撚叫勇武呀

推

集中五大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

7.27 支持元朗居民,反黑鄉

兄弟爬山 各自努力 齊上齊落
不分化 不篤灰 不割蓆 不譴責 不撤不散
提防 三毛 五毛

同意

有道理

光復香港，時代革命

一句到尾 就係林鄭已經死撚硬 今日施政報告咨詢都可以唔去 你仲點做特首??

跟住落黎既抗爭 係要係訴求上吸引更多社會爭取 姐係照舊係民意戰
但今次唔再係反送中/支持抗爭者既民意戰
而係反黑警 真普選 放義士既民意戰

727元朗很重要，不過726機場也很重要
元朗警黑勾結，不過上環開了36槍，麻煩大家幫手傳開去

能戰才能和
勇武係矛 和理係盾
缺一不可

好似流川咁 齋剷齋傳都唔恰當 但能傳能剷 天下無敵

呢次明顯應該用和理陣式 收割成果

佢講得好啱

Be Water係順住水流

拎住反警黑勾結呢個道德高地真係無得輸
只要唔好同當日班白衫一樣咁蠢亂咁黎做多左就得

認同…這次和理非肯定會出動
所以勇武可以先休息…警方都冇得休…所以賺晒

支持 勇武巴打抖抖
比我地呢啲和理非做下野啦

警黑唔同 呢個係所有人既道德底線 你最易make到noise

我哋一路走來，係辛苦，但大致上冇出錯。經過21/7，又再度證明如果我地有D耐性，等對家出錯，我地仍然佔據道德高。但一再強調，這是用了無數同路人的生命、血、汗及心力換返黎，要珍惜珍惜珍惜！

發夢見到一個和平0既宗教集會，全港市民反黑

又唔至於抖抖 都要保護你地以防萬一

鬥智
但唔係話唔洗要勇武
勇武唔係人人做到
但和理文宣人人都做到!

希望巴打聽下, 唔駛下下用死力, 轉下方法一樣得

推 前所未有既道德高地 更加應該謹慎行事

但成立民間調查委員會個點 係想我地請一個有公信力既代 由佢發起調查？唔係好理解到個程序 講緊要警察配合交出資料喎

第一步鬥智，聽日入機場宣揚元朗好危險，警黑大聯盟

推佢老母

第二個重點，OP

Yes 收左拳 出右拳
出完右拳 可以再出右拳

拎醫生紙囉，邊有得秋後人多是重點

劉細良最近幾集都好高汁

幫推

自推
香港反對逃犯條例事件簿

無論屌鳩幾多次速龍都好難重整警隊同國家隊滲入警隊既力量

警黑係香港抗爭暫時黎講最高既道德高地
警黑講緊既核心 (警<-->國家隊<-->鄉黑) --- assist -- 政府
唔會比人屈港獨, 同黃藍無關
完全可以將警隊高層 / 國家隊既勾結慢慢拔起

佢講既好多都好認同
一 機場集會 向世界宣揚香港依家好危險 派旅遊警示 警黑合作 旅客要考慮安全 黑警夠膽係機場鎮壓既 準備比全世界打壓
二 727唔洗咁嬲唔批 佢唔批即係承認警黑合作 唔洗咁執著727搞 726搞仲好 向世界宣傳 元朗反黑遊行邊日搞都得呢個血債香港人唔會忘記！727堅持要出既 小朋友 老人家 長期病患唔好去 唔係歧視你 係果日去既係高風險 唔想有事要逃命仲要拖住你 我已經叫我行動慢有哮喘底既阿媽唔好去
三 成立民間獨立調查委員會 要搞眾籌 呢d我唔識搞 但一搞得成 大家一定要課金課金 唔洗再哂口水叫條閪婆查 一定要黑警有人負責！
四 用法律途徑去打壓班鄉黑！詳細唔講 睇片 大公報就係好例子！

但唯一唔太相信班eo ao會企出黎

最後 大家一定要身體健康 唔好做傻事 揸緊信念 留住條命行落去！行呢條路我唔怕辛苦 只怕你地放棄！

唔交就民間搵證據

其實好似仲好過佢地自己搵人去查
都唔知搵咩人

長期戰線開波

不入村，亦不割蓆

香港加油

因時制宜

講得好

推到終有一日D大粒野出現( 法官、議員、前高官等)做民間調查
全香港人出錢已經唔係咩難度了

唔好成日提細良，用發夢命題好d

推，好精闢👍🏻

屌你老母轟落去唔撚輸得
短期繼續有示威抗爭
長期戰線準備開波

政府無左公信力，民間自我民主選獨立調查委員會委員

已經卑左政府機會，自己唔珍惜

平時冇咩睇, 呢集睇左, 分析得幾精闢, 真心希望各位勇武既朋友睇睇。

推！

請善用起底功能

堂堂正正咁整治鄉黑!

727 不割蓆 不分化 一齊去一齊走
727 不入村 入夜走 會還拖

同意到PK

be water
be smart

今次唔係中計黨出手啦
我哋有道德高地
而家大條道理鬧差佬唔俾巿民反恐反黑

圍村土生土長，想同大家分析圍村生態同地勢

聽細良講野真係學好多野
佢最尾一句講得好好 凡事退後一步 睇清大局 諗清楚下一步點做先好行
Be smart water呀香港人

要小心提防藍屍與警黑用毒招對付民眾！

「突發」何君堯開post累人 大家要救人啊

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

屌你老母

堅持本身我地既原則各有各做
短期既示威同偏地開花, 既然有人數有力量繼續做
但網上咩高手都有, 長期戰線一定要開

我陰謀論諗港共唔批不反對一黎係警黑勾結 呢個水洗都唔清
二黎 係想激發示威者憤怒 因為佢地明知我地唔批都一定去 就唔批你再激到我地更嬲 入去同牛屎佬開波 到時名正言順話我地暴徒 搞事！所以果日勇武只有一個責任 就係保護和理非！

細良有道理，值得參考

秋佢老味咩 過左三年 ma annual 請哂咪no pay 罷工你吹牙 除非搏升另計

已經冇人守法， 警黑一齊做鳩你， 咁你仲守法做乜？

聽日機場播..

贊

其實係心態, 肯冒險抗爭其實個個都係勇武, 有啲用行動上, 有啲智慧上, 有啲網絡上, 但個個其實都要受政治法律風險

1. 民間(中間溫和派)獨立調查
2. 向外國宣傳警黑合作
3. 制度內舉報(例如尹兆堅去廉署舉報黑警)
4. 幫元朗區恢復法治(例如舉報僭建)
5. 爭取公務員罷工
6. 打官司告黑警
7. 元朗遊行保持和理優

up

726機場文宣片

［重要］點解冇人提聽日機場集合，要人啊！！

割你老母

推，今次和理非，爭取民意!

727勇武任務：保護和理非
唔好主動挑機
光復香港，時代革命

[url]Push[/url]

一齊和理非

勇武打咗咁多場硬仗，今次可以休息吓，去元朗放鬆一下行吓街買吓老婆餅，等和理非去擴大戰果。

不過冇勇武出嚟，到時D白衫就會好似屯門上水咁無所顧忌出嚟打和理非，唔可以冇咗你哋嘅保護，所以出街記得戴頭盔呀！

所以一做就要改朝換代 唔好比佢地有 後顧之憂

鬥勇鬥唔過

啱呀推

其實唔需要做啲激烈行為，年輕人我哋而家已經係上盤，你哋一個都不能少，開始要靠智，睇睇劉細良分析同建議。

推！城寨好波

唔一定要攻

但一定要守好 同埋保護大家

有勇要有謀

支持公務員選擇性辦公

唔好為咗一個場口覆桌啦，班仆街唔值㗎。
就算係西鐵站受傷嘅兄弟都一樣唔想大家去覆桌！

防守係要，但唔需要去進攻。

搞班牛屎佬而輸咗成場運動辛苦咗咁耐值咩？
林鄭笑鳩我哋咋

新鴻基有啲嘢同大家講

現時政府處於民意下風
我地應該改變行動策略
文宣和理非密集式行動
迫政府行下一步棋
我地再諗對策反撃

其實18鄉出面擔保遊行人士唔入村
我信佢哋唔會郁手
因為佢地都唔想得罪全港人
記住村民唔係敵人
收咗錢果班仆街先係

727勇武可以護航>休息>回血

你老母生咗個弱智

完全唔建議入元朗掃村
外人入去真係托 唔好送頭

依家全世界都認定左元朗白衫 = 黑社會

講得很好

今日好多事感覺都係政府警察鄉黑議員（警察記招，鄉事記招，反對遊行，何妖fb等）去挑釁令市民衝動，千萬唔好中計，一輪事就係想你衝動去做到727黑社會報復咁，佢地就會繼續以撗手黎講服自己，之後就用呢次黎做藉口唔再批不反對通知書，分化和理同勇武，希望大家冷靜，重新思考

勿忘初衷，臥薪嘗膽

我唔理你話我冇guts定我係懦夫，總之村我就唔會入，亦都唔會燒乜拆乜，至於如果見到勇武想入去，我一定會第一時間唔割席，拖又好夾又好，總之諗盡辦法強行平安帶番班義士出黎

tui

民間調查委員會，籌旗，快推

齊上齊落 唔好落單

你條仆街咪撚係度煽風點火

支持細良

而且勇武是很重要，能攻能守鼓士氣，一定要用得其守

不割不篤

裡面啲人唔守，你就合理化唔守。你同佢地黑社會有咩分別?

2014年個個都話鬥智，贏撚咗未？

唔好搞事，真心消息，
俾元朗市民，商鋪知，
外來香港人呢消費
幫助佢地因爲黑勢力
而停市既損失
到時所有人嘅矛頭
都會指向黑勢力
而唔係我哋呢班
對市民和平既示威者

買D啤酒, XO~ 同村民邊飲邊幫手擋衝動既手足?

六四學生最多光環，但死咗。

推呀 智者對付元朗豬

推!
26/7 , 27/7 係和埋非回合, 26/7 機場文宣戰, 要令警黑合作柒出國際, 令政府合法性受國際質疑, 對爭取五大訴求係多好幫助。
27/7 係反警黑既一日, 只要人多, 唔好主動出擊落單 (當然有人主動開拖唔好撚客氣), 要証明大家係唔會懼怕D 垃圾不反對通知書, 縱使受盡打壓幾多次我地都會出黎, 愈被打壓愈唔會放棄。
我知好多人會屌, 但我都係想講, 27/7 真係行完就散 (行到幾點就be water), 已經係最完美, 因為帶出左個訊息, even 係有反對通知書下既遊行集會都係好和平, 係警方judgement 有問題,。

唔好俾仇恨沖昏頭佬

我哋目標唔係去滅村（好多黑社會都係外邊請返來，根本不是在南邊圍村）

而係令到依個政府跪低

否則我哋對唔住果班犧牲嘅義士

推幫 我認同

衝擊一直都俾藍絲垢病，佢地永遠唔會明個 root cause係官逼民反，淨係話你衝擊暴力係違法

而家擺明警黑勾結，警察其身不正，知法犯法，大可用法治黎攻擊返佢地

同埋元朗始終係警黑地頭，黑社會做乜都唔洗負責任，警犬隻眼開隻眼閉，我地真係一個都不能少，要留力打後面嘅仗

打擊黑社會唔係我地嘅目標，只要將警黑勾結浮上面，撕開政府嘅真面目就得

除左5大訴求 警黑合作已經係最強既皇牌

呢個標題係呢場運動最重要時刻

我是中年和理非，今晚先叫咗個去開遊行但又驚又猶豫嘅朋友，一齊去元朗繼續支持和為個抗爭去集氣。但今次希望勇武嘅朋友，唔好入村，唔好攪班鄉紳圍村人，亦都唔好主動煽動任何人(包括黑警)、圍堵和撩交打。大家唔好俾怒火影響判斷，be water，但同樣要 be smart and smarter。有時要硬，有時要軟，有時軟硬兼施，有時要出奇不意估你唔到令對方陣腳大亂。今次唔好俾班鄉紳和黑警上到位汚名咗嗰運動，令輿論逆轉。而且佢地係黑，我哋就唔能夠同佢地鬥黑。我相信大部份去遊行都係市區人，我哋人生路不熟，了黎元朗又唔知元朗係咩地方。721事件係有陰影，所以希望勇武嘅朋友，今次嘅角色主力係好好保護和理非就夠。謝謝!

其實勇武做咩都會有人支持
因為大家未贏過 好想去贏
只要贏到就得
燒村 拆祠堂 我相信佢地唔會做
見佢地衝入立法會 當中既行為就知

2014年有我哋呢一刻咁多籌碼咩，醒吓啦

代黑警去破色情場所，釣魚機賭檔得掛

依家愈嚟愈多同路人，一齊贏成個運動喇好無

醫院/機場/政府內部/商家/社工/銀髮/和理非
個list水蛇春咁撚長呀

1. 跨部門公務員致香港人的公開信

2. 立法會秘書處職員致香港人的信

3. 醫管局文職人員致全港市民書

4. 一班熱愛香港的醫管局職員致全港市民

5. 建築測量業界致全港市民書

6. 司法機構職員致香港人的信

7. 稅務局職員致香港人之信

8. 社會福利署職員致全港市民信

9. 機電工程署及渠務署員工致香港市民書

10. NGO同事致香港人書

11. 幼稚園老師致全港市民書

12. 中電同事致香港人書

13. 港鐵員工致香港市民書

14. 澳門人致香港市民書

15. 不同院校的職員致香港市民書

16. 空少空姐致香港市民書

17. 廉政公署職員致香港市民書

18. 地政總署職員致香港市民書

19. 港燈職員致香港市民書

20. 食環署職員致香港市民書

21. HKT員工致香港市民書

22. 香港教育界職員致香港市民書

23. 香港機師致香港市民書

24. 漁護署同事致香港人書

25. 一班熱愛香港的政府行政主任致全體香港市民

26. 醫療輔助隊致香港人書

27. 1823客戶服務主任致香港市民

28. 來自另外一班屬於香港市民嘅港鐵員工心聲

29. 銀行及金融從業員致香港市民的公開信

30. 會計界公開信

31. 天文台員工致香港市民的信

32. 香港寬頻員工致香港人

33. 一群醫護人員致香港市民的公開信

34. 一班城巴新巴職員致香港人的家書

35. 地盤佬致香港市民的公開信

36. 太古員工致香港市民的信

37. 懲教署職員致香港市民的公開信

38. 統計處職員致香港市民

39. 大專院校嘅行政及支援人員致香港市民

40. 工程界致香港市民

41. 職訓局職員公開信

42. 香港球證界致香港人

43. 前線空管人員致香港市民

44. 政府總部同事致香港市民

45. 海關職員致香港市民

46. 勞工處職員給香港人的公開信

47. 貿發局100+員工：香港加油

48. 言語治療師聯署

49. 公司秘書致香港市民及香港特別行政區政府的公開信

大家一定要睇睇

推推推推推

香港人撐到底

前線已經付出夠

大家一定要share呢條片

推, 有時間請睇

訓前一推,推上熱門

要比班被洗腦嘅藍絲知， 我地係幾咁高汁， 我地只係針對無能嘅政府而唔係元朗居民， 你搞事就正中何妖下壞， 我地唔係白衫鄉黑。
一齊去， 一齊走， 不要落單

元朗宜真係好多狗， 放狗唔係講小， 有老有小， 勇武真要為和理非考盧慮一下， 仲有， 727早啲抖吓留力728仲好

條片講長遠重點：
公務員安章工作，罷工
民間獨立調查
民間告警務處
一路推個雪球落去

推啊！！！！

推，一定要聽

冇錯，聽細良講元朗要和理非，唔係光復而係反警黑勾結！

屌真心定假膠
你知唔撚知其實今次有班勇武手足係本住保護和理非嘅心態先入

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

[多字] 體感話我知 前線同後排支援斷纜斷得十分之嚴重

我覺得如果你係冇打算付出代價
咁你咪聽劉細良囉
但係佢所強調嘅方法
五年前全部都用過
結果呢都係冇用
個人建議係
有人衝擊防線我哋絕不阻止
有人要入村我哋出面繼續遊行呼應佢
其他時間麻煩打好與論戰

鬥智已經贏曬 唔洗鬥勇

推返上熱門

入去元朗食野啦

佢唔係話整個僭建資料庫?
唔入村，航拍影佢相就得la

唔好懶清高啦， 好撚左膠
又返返去以前啲垃圾論點

大家可以參考佢既謀略
再自己按自己想法調整

好似踢波咁，教練俾個大方向你，但係落到場都係要球員執生

Point2😂👍🏾👍🏾👍🏾

未睇既請體，再推

依家個政府已經失智，如果公務員都可以罷工，又多一個勝算

勇武今次係被動出手，
建議早少少入元朗，
萬一有普通市民俾人搞可以迅速增援

依家就係爭取最多人支持，一野可以推反政府

推一推

726好重要，傳宣警黑、流民政府比旅客推出國際

係鬥知鬥勇

故事最後一句係咁嘅，“於是他動動腦筋，零機一觸，說服蠻族教導他們打獵技巧、種田和開發井水為生。蠻族也開始學習文字和文明，啟蒙了他們嘅思維。從此整個部族嘅命運改變了，他們很感激教授。”

其實勇武同和理非都只係手段，
最終都係要目的為本，唔好將手段變左做目的。

支持民間調查

民間調查委員會有用
希望有前任大法官肯出聲

係左膠但唔係清高，你要死就唔好高調累含世界

推上去

推！！鍵盤軍師

見到法治方式4隻字就知唔洗睇

冇人話唔還手呀咪偷換概念啦
叫人唔好主動出手咋

讚同！推

謝謝你總結重點

智取元朗，善用牛屎佬無智，衝動，蠻力等大弱點。不需要主動進攻，做好防備是應該。幾多個入元朗，幾多個一齊走

邊撚個劉細良？

推呀推呀

無錯
其實勇武代表一個精神取態
而唔係代表係咪都衝

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝

先手必敗
但點解咁多人叫武勇唔駛去
武勇派又唔係全天候二十四小時都衝
萬一對家反口郁你果陣你跪地求饒？

割乜嘢蓆？咪撚帶風向

其實講得無錯

認同鬥智，但唔會割席

你條仆街咁樣害細良，有咩居心

勇武巴𢇃打先休息，儲HP, 再戰
依家有公務員加入，政府好乜停
其實依家都停咗大半

推 應勇時勇 鬥智時鬥智

1. 民間(中間溫和派)獨立調查
2. 向外國宣傳警黑合作
3. 制度內舉報(例如尹兆堅去廉署舉報黑警)
4. 幫元朗區恢復法治(例如舉報僭建)
5. 爭取公務員罷工
6. 打官司告黑警

推............呢個POST要長期置頂啦!

冇錯，依家確實係用食腦既時候

勇武派可以幫手保護大家既

今次和理非回合，勇武記住星期日仲有中上環遊行！

唔駛割蓆嘅，唔好主動入村就得

勇武今次保護我地和理非！！

再推!!

大家加油

和理非回合

割你老母個老母個老母!!!

無錯我地係要冷靜同be water, 但無論發生咩事, 絕對齊上齊落!
元朗凶險, 比之前更加需要和理非為盾, 勇武為劍,
我地要嘅係be water, 冷靜!

推大家做野

勇武表示就算有人要割席
但為香港自由都會撐落去
唔好當勇武係冇腦
對準政權
不分化不割席！

Point 2，其實法治都已經無咩剩

[size=7]仲靠法治[/size=7]

柒警上訴得直/減刑
貪污無人查
沙中線違規無人查
西九地陷仲未有人出來解釋
奠若驊無人查，佢仲要係律政師

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#追究警黑勾結
#立即實行雙普選

光復香港 時代革命 林奠贖罪

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

民間課金獨立調查委員會係咪有得搞，同埋用途成效

兄弟爬山係可以割蓆？

目的為本!!!!

個故事結局係教授被食人族食咗。

佢話一定要和平，我唔覺我有偷換概念。

呢幾日終極和理非呀！！！！！

勇武派唔該留黎守護大家，時勢可以一定一齊衝

食飯係時候睇下

好！推！

民意已足夠
擺工才是皇道

智勇雙全 加埋控場cc

唔好曲解我意思
理解能力有問題睇醫生

撩佢出村都得既....., 叫陣吧

和平指唔會主動挑釁，唔係唔還手，唔好咁極端

要繼續推啊
長線有長線做
短線有短線做

冇錯係要鬥智，但同時亦要鬥勇
如果人地挑機先 唔要會ON99企係度

分化狗我係和理非，我都同意呢次係和理非主場，但屌你，勇武撚你條命，無勇武612條例過撚佐啦今次和理非主場係戰術需要，睇來和而不同，目標正確，包容手段太high class唔係你條分化割席撚可以理解

勇武當日請休息，聽日唔需要矛，唔係割席唔係用完即棄，一切都係為著達致普選既戰術，和理非既盾就係呢啲時候用，用盾擋住話一切都係示威搞出來，示威好暴力既抹黑，唔洗覺得當日唔來係背叛佐和理非，唔洗驚得盾無得反擊會比佢哋打爛，盾，爛佐就會變成一塊塊既武器，就好似dnd陣營咁，開始和理非係守序善良，但依家因為對政府太失望而變佐中立善良，如果比人打，不失為一個好動力推去勇武既混沌善良

再推

咪撚打

和理非去元朗觀光消費

恐襲後振興元朗

不能以暴易暴

不要上當

要幫助真正元朗人

好文！神推！ 大家一齊做！！！

齊上齊落 唔好做主動

屌你！分化撚！

光復香港
時代革命
Liberate Hong Kong
The Revolution Of Our Times

我係比負皮嘅，正正係鬥智，而目前最有智慧做法就係行動而非再理咩道德光環。

你哋同一班冇道德嘅人講道德，同無賴講道理，有幾有智呢請問？

成日係到失民心，我當失到淨返10萬人支持好未，唔重要，因為成功與否從來都係靠行動果一萬人，淨低果9萬係口講支持係屋企睇直播，只係虛無數字。你成功咗，班牆頭草就上水，到時數字上600萬支持者都仲得！

至於乜公務員算吧啦，同警狗一樣已經選擇用人工蓋住良心就咪嘈，佢地唔會放棄人工做任何實際威脅到政府嘅事。佢地依家影工作證嘅行為只係希望自己良心好過少少，係為自己唔係香港，你辭職罷工我就尊重你，你做雞又要貞節牌坊？呢d叫遍地自我安慰減罪惡感喳！

最後我想反問一句，你地正皮乜撚？

On

Lm

今晚成好多鬼帶風向，推下呢個post先

守望相助
留意有鬼！

細良8:00又開咪：反警黑 保香港 727元朗維權運動

日日劉細良,咁快就出黎抽水收割

.

畀人打先橫拖咁叫唔叫勇武
不過都唔太贊成入村，唔係個個村民都係黑底，費事殺錯良民

還拖合理
俾人打先要大大力還

先撩者賤

呢個要推

每次話和理 每次都衝突
仲要今次你和理 人地都有可能打9你
一係唔好去入去預左要打

做啦又

要智取兄弟們

求下大家 不能入村

你夠唔夠人打？一係武力終極升級
一係就唔好去

轉策略
大丈夫忍一時之氣
不能入村 手足

今次勇武一定要到，唔係負責衝、係負責保護遊行人士，可能仲要做埋和事佬，應付挑釁人士。

光復香港 時代革命.

大家要記得呀!!!
武 要用得其所!!

推,

[突發奇腸] 獨立調查委員會 可能唔係最好既方法

自己割自己啦你

推到贏

不割蓆

為香港人祈禱

liberate Hong Kong
revolution of our times

我相信勇武既朋友都好有理性 對家唔係黑警 如果明天被攻擊 我地要做既係制服 用條片做證 唔好傷害佢 暗地中一兩拳好啦

大家係咪唔記得咩叫 兄弟爬山

不過要保護自己

勇 要用得其所!

唔要被人引入村

醒水

係
扮晒黑衫白衫追打引你入村

已經唔係第一次見到你
以為我地唔認得？死開啦分化撚

利用大家同情心

所以一定 一定 一定要 謹慎 眼觀四方

拉出元朗馬路 名義公民拘捕

提多樣 小心馬路上有車衝過來

鬥智可以贏嘅咁二戰就唔需要 D-day
同納粹鬥智就可以喇
劉細良呢類蛋頭學者自己行上前綫先講喇
喺個冷氣房收埋啲乜柒風
同日日話解放軍會來嘅游清源有咩分別
點先可以贏？
簡單到小學生都知
冇底線
隨時準備犧牲一切
不惜一切手段
就會贏